是日靚午餐 沙丹雞扒飯

咁快又食
隻蛋好靚

隻蛋好假

煎得好完美

差唔多 岩岩出氹仔行左陣又開始肚餓

點解塊雞扒扭埋一舊

因為佢係切好左

你個有汁唔正宗

邊間？

我食過幾間唔同既沙丹都係咁既汁啵

唔記得
好似叫氹仔茶餐廳

百里香

百里香叛徒

要下星期先食到

幾廿年嚟都係有汁喎ching, 同埋塊菠蘿係做乜鳩

茄汁就茄汁啦，沙丹

好味

沙丹好似係指成個組合

氹仔平野食開咖哩全

岩岩經過
有乜推介 聽日試下

茄汁+蛋+火腿=沙丹

ching 去澳門出trip? 做盛行呀

旅行

原來沙丹豬扒係澳門嘢